選舉結果證明民調準確, 即係精準打擊或斬首行動比無差別裝修更難失民心

記唔記得之前有個民調, 反對黨鐵裝修既有成24%
但係反對刺殺休班警只係得1%
證明革命比抗爭更難失民心失民意
同我之前分析既淺藍屍支持你地革命推翻政權, 唔代表支持你地勇武抗爭無異
你要記住淺藍屍最中意既就係係冇利益損失既情況之下爭取自己想要既野

放錯台係我岸鳩求幫推P牌推唔到

推上熱門：新戰線—用建制方法贏建制

係羅
咁簡單同回個post差唔多姐